# 预编译版本

## 1 - 预编译版本 <a href="#id-1-yu-bian-yi-ban-ben" id="id-1-yu-bian-yi-ban-ben"></a>

对于Windows、Linux、Raspberry Pi或Mac构建，主要的下载位置是[官方主页](https://cuberite.org/)，可以获取最新的构建版本。对于希望更多控制构建版本的开发者，可以访问[构建服务器](https://builds.cuberite.org/)。

对于Linux、macOS、FreeBSD或Raspberry Pi，您可以直接将以下命令粘贴到终端中安装Cuberite：

```bash
curl -sSfL https://download.cuberite.org | sh
```

一旦您下载了Cuberite，您可以直接跳转到[运行Cuberite的步骤](https://wiki.cuberite.dfggmc.top/#/document/mdd\_cuberite\_users\_manual/1\_installing/1\_3\_running\_cuberite)。

预编译的构建版本比自行编译源代码更快速安装和使用，对于初学者来说更加推荐。然而，对于一些没有预编译版本的特殊硬件，可能需要自行编译代码。在现代计算机上，自行编译还具有显著的性能优势。如果您知道如何使用命令行或需要更高的速度，可以自行编译Cuberite。
